waitlist嘅感覺慘過死

等左幾個月終於有result，點知原來係waitlist。依加又要等多幾個月睇下有無機會有位多左比我入

利申 外國graduate school

紀律部隊？